卡勞典睇bob叔食左麻友雞？

唔識字真係好慘

G

[突發] 網友瘋傳麻友孖辮上半身裸照

On9